有冇問過香港人？ 警狗ot錢又唔問 幫支那狗炆屎費又唔問香港人？

政府狗官 月娥柒婆依家真係夠膽喔